XXXTENTACION {17}

唔開心個陣聽xxx正

in the feels~